前日晚餐 餓撚勿入

金銀蛋西洋菜
無肉食 所以烚咗啲水餃鋪喺面
同阿妹些牙食 都幾好味

幾吸引 又好似幾易煮

好易煮
落7-8瓣蒜頭同3-4片薑爆香再落2粒鹹蛋1粒皮蛋炒
炒到蛋黃起泡就可以落一盒清雞湯或者金華火腿雞湯
煲到滾就落半斤西洋菜煮1分鐘再調味
搞掂~

禾想食

禾巧想子俾梨sik